[洗腦成功] 山東大學竟然要求學生替外籍生打掃

中國山東省-青島濱海學院的學生最近在網路上爆料，說學校要求校內生替外籍生打掃，列入學分，這是什麼道理？！

其實這已經不是第一次了，之前其他山東學校也要求女大生伴遊，一個男外籍生還配對三個女學生，然後發生被灌酒、墮胎的傳聞。

呢張相（各取所需jer）

睇錯打種

D女笑得咁開心 邊有強迫呀